是咁的，我有個提議

最近老銅書店老板被判咗10年，我實在係覺得憤怒，現在又因為疫情大家都只能盡量留在家中，所以我提出個建議，希望大家睇吓有無得諗。

據聞老共係因為出本有關CEO主席情史的書而被捕的，即係呢個係中共死穴，咁連登咁多寫故事高手，又有咁多起底高手，將個故事重組番出來應該係有可能，故事唔需要百份百真，3分真7分假都可以，只要故事夠吸引，隨時在蝗國廣傳，之後更可以諗拍動畫片放到真黃色網站廣傳，我唔識寫文，所以只能提出點子，俾大家睇睇執唔執行到。

乜撚野點子呀

揭哂主席D 唔見得光情史出來做小說呀